做保險有咩撚野問題

一聽到身邊既人做保險就話自己幾撚憎幾撚唔中意 而家後生一輩正係聽d人講話 以前d人呀 為左d comission多d sell親你買都係貴格無用 又唔會claim到既 所以一聽到身邊有人做保險就屌
第一，on撚尻啦你 老實講 做保險十個有九個都無底薪 靠既係自己把口 客人供保費有錢落比我地做comission講到好似我地呃尻佢都一部分保費咁 如果保險公司直接sell比街客有邊個會透過agent買姐 問題就係你出事個陣 係個agent幫你爭取幫你攞返你應得既 袋你commison係我地應得既 再講你簽個份月供年幾蚊既單 我袋得你幾多 根本問題核心係你搵唔搵到一個你信得過既agent 貼心比到你需要既你 咁如果你身邊一個好朋友都無做保險既 你去信邊個？
第二，做保險就一定會sell朋友。我想講既係，做保險既人有好多 我唔否定有人會係又sell唔係又sell 只係佢既方法唔同 佢覺得漁翁撒網係最好既方法，我同意你地憎呢種人無問題 但係呢個世上每一行都總有d人係害群之馬 做高官可以貪污 做飲食可以用地溝油 因為呢一班會sell哂身邊既人就話做朋友千祈唔好搵佢保險既 會唔會有d以偏蓋全？

第三，保險買就容易要claim就難過屎。我想講身邊有唔少人買份住院保，洗幾多錢真係可以claim得足，入一次院既住院費分分鐘係你一年有多既保費，仲要有埋body check。你唔會諗住自己買最平個個 就咩都包哂 咩都可以claim得足哂 根本而家既法例下 你有咩需要既 白紙黑字可以顯示哂出黎 你係有心睇既話 根本無人可以呃到你 又要自己懶又要自己唔去問清楚 跟住出事claim唔到就話保險呃人既 有無諗過自己買緊d咩 唔通你買份危疾 跟住撞車死左 就話份保險唔包 所以就係呃人 你去茶餐廳食野都會睇清楚有咩食先嗌啦 而唔會係嗌完個腸蛋飯 黎到就話點解無燒味既

講就講咁多 你係唔中意保險既 我無計 我無話要迫你去改變諗法 只不過係香港生活你人生點都會掂到保險 你再望下d成功左或者有potential成功既人 有邊個無意識到保險係確保左你自己既保障

利申：我係做保險既 中意屌就屌

比倫孰金好

負評完出黎駁我呀 見到標題就淨係負評？

倫敦金根本都唔同性質 實蝕無賺 保險你一旦有需要 賺個個一定係你

保險狗金句：

1. 其實做咗咁耐已經唔係為咗錢，只係想幫人。

2. 心態決定一切。

3. 我呢輪真係賺夠喇，真係好想俾人賺吓。

遊說客人落單

4. 未來嘅你一定會多謝今日嘅你！

5. 做人做狗自己揀。

6. 意外意外，意料之外。

7. 你買保險，唔係幫到我，係幫緊你自己。

8. 有一種風險，叫做「乜L都唔做」。

9. 幾生鏽嘅刀都會有鋒利嘅一日。

歌頌團隊精神

10. 我唔係想賺錢，我只係想幫人，請加入我既團隊。

11. 月入六位數不是夢。

12. 找到一份能幫人又可以發揮自己嘅工作不容易，多謝公司！

13. 今日我嘅成功，絕對唔係我一個人嘅努力，好多謝我團隊一直以黎既支持！

連登仔唔係好憎保險狗架咩 出黎駁下

代表d咩

岩阿 做保險既人真係為求打個和

你講野都無point 駁黎都哂尻氣 你話係保險佬講就保險佬架 做人做狗自己揀都講得出 屌你都哂氣啦

我無諗過係打過和 只係你有保障同時我都有收入 只不過呢份收入 係你要買左我先收到

咁可唔可以搵你買保險

岩呀 所以假設你自己係經濟支柱無左隻手 你份工就無左 保險都幫你唔到？claim唔claim到就緊係睇你自己買既內容有無包啦

同地產倫敦金比係算唔錯嘅

唔洗 我唔係sell人買 只不過我睇唔慣d人睇到呢一行咁差

行行都有害群之馬，不過買到適合的保險係需要的

行行都有仆街 我自己做保險都唔中意呢d人用人地既不幸例子幫自己宣傳 但係問題核心 保險既目的唔係呃人 而係真係有用

好多人無真正了解過姐 解釋都冇用
我自己都有兩份
利申唔係做保險

所以我成篇野既重點就係呢到 買唔買到自己需要既保險 信一個你值得信既agent先係一個精明既消費者

車保一講賠錢就中途被CUT單 苦主：保險公司同我上司一樣有事就唔見影

係 就係而家有好多後生既人都唔中意朋友做保險 我先有感而發

買危疾保16年 腸癌男有供冇賠

笑貧不笑娼
賺到錢咪得囉